\hypertarget{PEL-0038:ruxe9sumuxe9}{%
\subsection{Résumé}\label{PEL-0038:ruxe9sumuxe9}}

Pouvoir gérer le code UAI des structures de la FI.

\hypertarget{PEL-0038:origine}{%
\subsection{Origine}\label{PEL-0038:origine}}

ONISEP

\hypertarget{PEL-0038:solution-technique-proposuxe9e}{%
\subsection{Solution technique
proposée}\label{PEL-0038:solution-technique-proposuxe9e}}

\begin{Shaded}
\begin{Highlighting}[]
\KeywordTok{\textless{}organisme{-}formateur\textgreater{}}
\NormalTok{  ...}
  \KeywordTok{\textless{}SIRET{-}formateur\textgreater{}}
    \KeywordTok{\textless{}SIRET\textgreater{}} \CommentTok{\textless{}!{-}{-} 1,1 {-}{-}\textgreater{}}
    \KeywordTok{\textless{}code{-}UAI\textgreater{}} \CommentTok{\textless{}!{-}{-} 0,1 {-}{-}\textgreater{}}
    \KeywordTok{\textless{}extras\textgreater{}}
  \KeywordTok{\textless{}/SIRET{-}formateur\textgreater{}} \CommentTok{\textless{}!{-}{-} 1,1 {-}{-}\textgreater{}}
\NormalTok{  ...}
\end{Highlighting}
\end{Shaded}

\begin{Shaded}
\begin{Highlighting}[]
\KeywordTok{\textless{}organisme{-}formation{-}responsable\textgreater{}}
\NormalTok{  ...}
  \KeywordTok{\textless{}SIRET{-}organisme{-}formation\textgreater{}}
    \KeywordTok{\textless{}SIRET\textgreater{}}\NormalTok{...}\KeywordTok{\textless{}/SIRET\textgreater{}} \CommentTok{\textless{}!{-}{-} [1,1] {-}{-}\textgreater{}}
    \KeywordTok{\textless{}code{-}UAI\textgreater{}} \CommentTok{\textless{}!{-}{-} 0,1 {-}{-}\textgreater{}}
    \KeywordTok{\textless{}extras\textgreater{}}\NormalTok{...}\KeywordTok{\textless{}/extras\textgreater{}} \CommentTok{\textless{}!{-}{-} [0,N] {-}{-}\textgreater{}}
  \KeywordTok{\textless{}/SIRET{-}organisme{-}formation\textgreater{}} \CommentTok{\textless{}!{-}{-} 1,1 {-}{-}\textgreater{}}
\NormalTok{  ...}
\KeywordTok{\textless{}/organisme{-}formation{-}responsable\textgreater{}}
\end{Highlighting}
\end{Shaded}

\begin{Shaded}
\begin{Highlighting}[]
\KeywordTok{\textless{}lieu{-}de{-}formation\textgreater{}}
  \KeywordTok{\textless{}SIRET{-}lieu{-}de{-}formation\textgreater{}}
    \KeywordTok{\textless{}SIRET\textgreater{}}\NormalTok{...}\KeywordTok{\textless{}/SIRET\textgreater{}} \CommentTok{\textless{}!{-}{-} [0,1] {-}{-}\textgreater{}}
    \KeywordTok{\textless{}code{-}UAI\textgreater{}} \CommentTok{\textless{}!{-}{-} 0,1 {-}{-}\textgreater{}}
    \KeywordTok{\textless{}extras\textgreater{}}\NormalTok{...}\KeywordTok{\textless{}/extras\textgreater{}} \CommentTok{\textless{}!{-}{-} [0,N] {-}{-}\textgreater{}}
  \KeywordTok{\textless{}/SIRET{-}lieu{-}de{-}formation\textgreater{}} \CommentTok{\textless{}!{-}{-} 0,1 {-}{-}\textgreater{}}
  \KeywordTok{\textless{}coordonnees\textgreater{}}\NormalTok{...}\KeywordTok{\textless{}/coordonnees\textgreater{}} \CommentTok{\textless{}!{-}{-} [1,1] {-}{-}\textgreater{}}
  \KeywordTok{\textless{}extras\textgreater{}}\NormalTok{...}\KeywordTok{\textless{}/extras\textgreater{}} \CommentTok{\textless{}!{-}{-} [0,N] {-}{-}\textgreater{}}
\KeywordTok{\textless{}/lieu{-}de{-}formation\textgreater{}}
\end{Highlighting}
\end{Shaded}

\textbf{à ajouter}:

\begin{itemize}
\tightlist
\item
  uniquement là où il y a déjà le SIRET : \textbf{organisme-formateur},
  \textbf{organisme-formation-responsable}, \textbf{lieu-de-formation}
  (pour ce dernier, le SIRET n'est pas présent mais demandé pour la V2.3
  - cf PEL 34)
\end{itemize}

NB : on laisse de côté les entrées :

\begin{itemize}
\tightlist
\item
  \textbf{adresse-inscription}, \textbf{adresse-information} qui posent
  le pbr de n'avoir que des adresses / coordonnées ie qu'ils n'ont pas
  de balise dédiée aux noms ou codes
\item
  ainsi que les entrées "organisme" : \textbf{contact-formation},
  \textbf{organisme-financeur} qui n'ont pas de SIRET prévu non plus
\end{itemize}
